[突發]1515 出咗直升機

位置：炮台山一帶

push

推

[quote]位置：炮台山一帶

[img]

盤旋咗3-4分鐘

飛走咗
方向應該係維園

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

推到全世界見到

維園出左一排,好撚嘈

依家係維園上空停咗

又玩閃粉